曾志偉聲明：法律追究

曾志偉今下午發聲明嚴正澄清。

殘體

人渣曾志偉

明眼人一睇就知

#metoo

唔好未審先判呀

系你老母

你誤會左
佢只係話用簡體字=人渣

明眼人

暗示信中講既野係假既

呢位我撐志偉 涅造假消息

睇見藍潔瑛而家咁既樣真係慘, 當年真係女神級, 同一代既女神個個都KEEP得好, 係佢咁既樣

用得支那聲明 係咪即係要跟埋支那有罪假定？

當年真係女神，呢加咁樣 心酸

單野係簡體傳媒流出所以用大陸律師？？

痴得咁西利

唔洗追究啦，出少句聲當幫忙
今次打和啦..SUPER!

你幾多歲

男人 .. 男朋友 ...

簡體係因為單野都係大陸播

曾志偉 恃住冇證據 梗係話法律追究啦

我相信佢有做

搵鬼信？
以前d人有做過一樣係唔認 話d相移花接木

會唔會同王傑一樣被迫害妄想症咋

就黎農歷新年。可以回帶

咁應該用香港法定中國法

曾志偉唔似咁既人
佢做獎門人得高望重
係好多人既偶像

如果喺香港打官司，就真係買定花生啦…

獎門人如果告放條片出嚟嘅網站（我假設係有一條當年訪問藍潔瑛而又無刪剪嘅片，雖然到依家都未見過…），個網站經營者嘅答辯理由應該會係：訪問嗰條片係真嘅…

咁唔通獎門人話藍潔瑛老屈佢咩？真係咁講，咪搵埋佢出嚟對質囉…

我諗應該未惡到，要藍潔瑛出嚟，認當年訪問嘅時候係亂噏啩？

阿嬌唔似咁嘅人
佢唱兒歌深入民心
黑白包係好多人嘅偶像

求片

點解連登仔今次唔好似叫呂麗瑤咁叫藍潔瑛報警
個龍門搬左去邊
仲要呢段野13年已經傳完一排
過左4年又拎多次出黎loop

明明幾年前已經睇過
仲乜突然間又會上晒新聞

一定係移花接木

打和啦

之前壹仔段應該比人剪過
應該而家呢段先係堅野, 如果係假, 大哥根本無必要出聲明

#metoo

實捉倒你

又有花生食

因為大哥捉蟲, 已經間接承認真係強姦佢
之前壹仔段應該比人剪過
應該而家呢段先係堅野, 如果係假, 大哥根本無必要出聲明

d死矮仔的確寧舍咸濕

幾年前嗰條片啲人名俾人＂嘟＂走晒，但今次呢條無喎…（想睇片，去隔離個po）

兩個都好似精神有問題…咁啱嘅…

屌你d龍門撚即刻現形

咪係 簡體字邊有法律效力

咩咁既人姐
阿嬌愛希希比佢屌有咩問題啫
係愛呀 我睇d移花接木片 見到佢地好sweet

白底黑字令我諗起移花接木

我地改邪歸正幫未審先判撚

明眼人一睇就知係事實

係個零波車架

大陸律師信是否不適用次香港？

至矮：我都無拍, 點會有強姦片

我地信你架

..

點解唔係香港出聲明？

係支那出聲明，要打都係係支那打
夠薑就係香港出聲明

法律追究？追究乜野人？藍潔瑛定係訪問嗰個人？我有睇過條片要唔要追究我？定係追究個網站？個網站好似響強国，曾生點追究？報公安定香港警察？定係要捉藍潔瑛去差館？

我

反正我就信了

實告死你